聽日大家諗住點出去shopping

黨鐵定九巴？

九巴